抄散番左右兩日想唔做

佢有冇權話咩番得少唔出糧比我
好驚冇糧

炒散唔係即日出糧咩？

唔會 返一日都有糧 盡情sign off啦

番咩先 記得份糧包埋受氣

唔出糧就告佢

間間唔同